［問正字］你欠我錢，廣東話個＂爭＂正字係乜

如題，真係唔記得，又好少見到人用
上網查又好似查唔到

掙?

問題就嚟啦，覺得手字部怪，意思／感覺上好似唔啱？

用差？

肥絲呢

掙錢應該係代表賺錢

差

爭 就係本字
上面有晒答案

踭

古語有云
膝頭對上就係肶
膝頭對下就係踭

就係爭